以後新年出旺角夜巿既都係食緊人血饅頭

我以後都唔會去

呢個真 新年都照call食環 搵警察
我屌你老母

啱呀掃鳩佢老母啦，新年呀啦

好撚記得個晚之後，第二晚去旺角，朗豪個到個個食得好開心，好似琴晚所有野都無發生過咁
邊撚到暴動？

蠢鳩鍵盤捐血五毛 JR